[求屌醒]歡場無真愛，又話我係第一個

咩game

153次
沉船成就解鎖

世界級遊戲《欠債要靠賭博來還》 唔玩對唔住自己！

我唔捨得佢